{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159378?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 어울림풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊しなくても発生します。 最大人数を超過して入室が不可能な場合には払い戻しできません。 ペット同伴入室の場合、ペットが可能なペンションにのみ可能で、付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差に誤差が生じることがあり、重複予約の際の優先順位は先に予約された予約件が持ちます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがありますので、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 ペンションではバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙客室、プールビラ、カラオケ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室した場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて入室することは可能ですが、ペットが可能なペンションにのみ可能です。また、付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は常に利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どちらが優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙客室、プールビラ、カラオケ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 465
    }
}